天水圍朋友小心啲

天一商場拜x庭有個part time 借鋪頭名黎呃人 要去到舖頭門口同個老細講 個老細先啱啱知道發生咩事
話說條友用公司名水人買貨 有話咩最後優惠 到頭黎件貨由原本第二日交收 拖左七日都未收到 keep住話咩運輸問題 另一個苦主仲要被條友玩足1個月
黃店個朵都俾佢整臭埋 淨係叫佢退錢都要三催四請 仲夠膽話冇銀行戶口 要用咩Tap & Go等兩日去過數 真係屌撚咗出聲

有無詳細啲
天水圍人都唔知咩事

上面嗰條友 用公司名義 周圍sales啲所謂嘅限時手機產品優惠 收錢就收得快 每一次佢話到貨嘅嗰一日就臨時同你講話運輸出現問題 轉左運輸公司 又話件貨唔喺佢手 講嘢前後矛盾 一拖再拖 就連退錢都要拖 如果我哋唔係同其他苦主一齊上佢舖頭問清楚 分分鐘到而家都未退到錢

另外一個苦主講 條友仲話咩佢入咗廠暫時搞唔到件貨

佢舖頭就係天一 拜x庭？

Ys 一樓